我有一個偉大嘅夢想

沒有另一半 也願身邊各人都安好

好偉大

沒有你，世界會更好，你打算點

世界需要一點愛 你想法欠佳

你想法不偉大

感謝你

我覺得自己今日做咗一件堪比拯救地球一樣咁偉大嘅事！！

嘻嘻 小興奮

係咩呢？

放生左條女

其實你係放生咗自己

屌 其實好撚後悔

好似食左慚愧波板糖咁 我真係生於世上枉為人